【自♂殺 】電腦壞了不要隨便拿去修，否則.......（３）

我覺得活在末日前夕的人是幸福的。

能親眼目睹全人類墜入萬劫不復的混沌當中是一件多麼幸福的事？只是用我貧乏的想像力稍為加以幻想，那美好的畫面已經能給予我有別於性快感的另一種高潮。

我只恨壽命不能與天共齊，無法親身出席那群魔亂舞的地獄盛宴。

人類的末日是無法見証了。

但是......

我卻有能力讓某些被挑選的人的末日提早降臨，他們因秘密被人掌握、身陷絕望之地時的哀號聲大概能為我平淡枯燥的生活帶來一點樂趣。

於是，身為電腦維修員的我開始偷看客戶們的硬碟內容。

ＦＢ：

第一個正評

新post留名

故事都整合在相冊裡，喜歡請幫忙分享一下，我讓主角幫你舔了

舊登+Facebook fans留名不解釋

評就正咗，新post有無文

好故要留名

有，忘了在舊ｐｏｓｔ裡答應誰今晚會多更一點

開新post無文會被狂推的

冇文都敢開po 獻上菊花啦

分已評，求加速

轉情節嘅位入得好靚完全唔覺得怪/突然
繼續留名支持

留名

LM

冇文開post 負皮

皮就正咗 繼續等

寫左半個月都冇休過一日，睇在我咁勤力，故事又好睇份上幫手share下啦

最近真係好頹，寫極都好似冇乜起色咁。我明白唔寫愛情，唔叫春，唔賣共鳴好難係香港網絡爭一席位，即使係咁我依然係想靠純故事行出一條路。

求求大家，拍硬檔，覺得好睇既真係幫手share，唔好以為少你一個唔少，其實每一個都好重要

我知道係香港乞個like都難，但今次厚臉皮Ｄ都要試下越級向大家求share，多人睇到我寫得開心Ｄ又快Ｄ，你地又可以快Ｄ睇到，良性循環。

我今次真係深情俯身獻菊花架啦

煙灰缸，唔怪得搵煙頭燙cindy

加油

見到老沙寫廣東話好舒服

正皮左先唔好講咁多

臭閪

fb like +1

我不其然摀住了手臂上的舊傷，心裡恨得牙癢癢的，最終還是笑容依舊地從櫃台下把Cindy的電腦取出來，殊不知電腦剛放到桌面上，臉上就冷不防的吃了一耳光。

暴跳如雷的Cindy用高八度的聲調指著我破口大罵：「不是警告過你一定要載手套才能碰我的電腦嗎！」

被扇得兩眼昏花，直冒金星的我摀著臉愕然地望著她，竟不知道該怎麼反應，居然還順著氛圍向她賠起不是來：「對不起……一時間忘記載了。」

「別以為我不知道你們這些沒人要的宅男整天都在打飛機！別人的手要是沾滿鮮血的話，你的就是精液！」她像是要把被騙的痛苦發洩到我身上似的，抓住一個點就指著我的鼻子亂罵一通：「我不管！你給我用消毒藥水好好擦乾淨！不然我饒不了你！快點！立馬趕緊趕快Hurry quickly fast！」

謝謝

加油出文 hurry quickly fast!

如果條臭貨最後唔係悲慘結局既就即刻負皮

就在我把擦手用的消毒酒精倒在抺布上為她拭擦著電腦時，她就認定我還是以前的那個我，開始得勢不饒人，不但以各種難聽的話辱罵還拎起手中的Gucci包包猛地拍打在我的頭上。

「你這個廢物，賴蛤蟆想吃天鵝肉！想錯你的心！也不照照鏡子看看自己什麼樣！長得又醜又窮！」她愈是打罵就愈是起勁，打在我腦袋上的勁度也愈來強。

我像個稻草人般任打任罵不發一語，最後實在是忍受不了一把捏住她的手腕勉強擠出一個笑容說：「已……已經擦好了，你看看滿意嗎？」

Cindy似乎意識到自己有點過火了，眼角瞥了Hello kitty款的電腦一眼後抱起來「哼」的一聲奪門而出，連錢也沒付就離開了。

臉腫頭痛的我疲倦地靠坐在旋轉椅上望著天花像個瘋子般發笑：「打得好……罵得好……」

如此一來她最後就算變成怎樣，我大概也不會感到一絲內疚了。

快點！立馬趕緊趕快Hurry quickly fast！

臭雞

睇到個人都嬲 死八婆

嬲到訓唔著
老沙繼續

等睇臭雞身敗名裂永不翻身

沙士真gay

摩牙

Cindy在回家以後第一件事就是打開了電腦，藉由系統通知以後我便順勢打開了對方電腦的視訊鏡頭監視她的一舉一動。

果不其然，她開機後第一件事就是上網試圖尋找有關李城峰的資訊，但很可惜要在互聯網裡尋找一個只知道樣貌的人幾乎是不可能的，單是要在搜尋器上輸入關鍵字已經把她難住，更何況李城峰當晚留的資料大部份都是即興編造的，就她的情況而言除非李城峰再度出現在面前，否則她即使把整個網絡翻了個底朝天都不可能找到他。

花了三個小時依然一無所獲的她惱火地把頭髮抓亂，隨後只能倒在床上不甘心地睡去。

把一切都看在眼裡的我笑了，我對著屏幕悄聲地說：「好好睡吧，也許這會是你能做的最後一個好夢了。」

話畢，我便開始著手處理李城峰當晚透過眼鏡拍攝下來的影片。

第二天中午，我戴著墨鏡和口罩拿著一台準備報廢的二手電腦來到了某家大型連鎖咖啡廳，在買完咖啡從店員手中取得店內的wifi密碼後我便把處理好的影片上傳到各大色情網站內。

接著我又在人流較多的討論區中開了一個帖子名為：「白痴港女流連夜店慘遭五漢下藥輪姦」，隨帖附贈的是一小段臉部被打了馬賽克的Cindy與印度人大戰，其餘四人在背景清晰可見。

十五分鐘的影片結尾是以印度佬對著她的臉部來了一記Yoga fire作結。

我真係諗左一諗yoga fire係咩

新Post 留名

Live左
文呢

片定老母

想睇條片

咁夜都有文
好精彩好好睇！留名支持

加油呀！

新post lm

食屎啦臭雞cindy

皮已正 老沙不要灰心 故事是真心的好看

老沙想被YOGA FIRE嗎？

Yoga fire

lm

新post繼續支持

Yoga fire好笑

其實yoga fire姐係咩

老沙加油
新post留名

google左yoga fire
笑到仆街

Lm

好撚正 Lm

Yoga fire
好睇好睇，老沙加油

推

push

好睇 臭雞

留正
Facebook like左啦
放工share
返工追故癈事太明目張膽

樓主文呀 冇文係公司好難過

沙士頂撚住啊

頂住咗沙士

pppppush

pish

樓主幾點再出文呀 第一次咁期待睇故

yoga fire

繼續支持 皮已正

文呀

老沙

0負評
btw皮已正

由1追到3依家 推！

幾好睇，加油

推啊！！！

輕輕一推 天黑睇到依家 仲係咁正

追到live 好好睇呀

沙士加油呀！追到停唔到手

文呢

老沙加油 ! YOGA FIRE!

夜晚吧，想把作息調回中午但一直不成功

一直把魅上照當成主角嗎？

謝謝啊，能分享就更好了

已經天天被你們一瞬千擊了

感激不盡

我才剛睡醒

天天都覺得後門受壓

能分享就更好，感激不盡

唔緊要 好文值得等待

牙我就些左 你仲唔快d出文? 快點！立馬趕緊趕快Hurry quickly fast！

求下你

正評咗唔記得留名

新讀者lm

新讀書留名

點解唔用李成峰拍既片， 要用眼鏡片？ 咁李成峰咪知眼鏡有古怪?

得15mins 咁少， 除開每人得3分鐘貨仔

btw, 皮已正

李城峰就是用眼鏡拍的片

新po留名

oh sor, 咁之前我係睇漏了

沙士繼續

yoga fire 沙士

輕輕向上推

今日已經買殺戮支持

我不管！樓主給我好好出文！不然我饒不了你！快點！立馬趕緊趕快Hurry quickly fast！

準備開始寫了

李城峰戴咗副眼鏡咁耐點會唔知有古怪

已share

為了讓帖內的氣氛能炒得更加火熱，我故意放風說還有數段後續影片在手上。其他人的我不敢說，但這種「ＸＸ流出」的帖子香港網民們可是喜歡得死，如今標題居然註明是他們一直仇視的港女被姦，在現實中受盡她們折磨的網民難得可以報一箭之仇，推起post來時更是卯足了勁。

「片or伯母？」

「港女全部都是雞！」

「活該！這麼喜歡吃洋腸，現在一下吃五根！」

「奇拿再現香港！ 」

哼，奇拿嗎？我倒是不怎麼討厭這個稱謂。

類似的回覆充斥著整個帖內，才不到兩個小時就已經被推爆，勢頭比之前的PTGF還要強。

為了熱度不至於太快減褪，我在開新帖的同時又上傳了另一段Cindy參加越南大戰的影片上去，只見片中越南粗漢在我的安排下把她的兩腿架在肩上，快速擺動腰部大喊著：「Heavy machine gun！」

Heavy machine gun

ppppppush

為了讓帖內的氣氛能炒得更加火熱，我故意放風說還有數段後續影片在手上。其他人的我不敢說，但這種「ＸＸ流出」的帖子香港網民們可是喜歡得死，如今標題居然註明是他們一直妒忌的沙士被姦，在現實中受盡他們折磨的網民難得可以報一箭之仇，推起post來時更是卯足了勁。

「片or伯母？」

「沙士唔出文唔係男人！」

「活該！這麼喜歡唔出文，現在一下吃五根！」

「奇拿再現香港！ 」

哼，奇拿嗎？我倒是不怎麼討厭這個稱謂。

類似的回覆充斥著整個帖內，才不到兩個小時就已經被推爆，勢頭比之前的PTGF還要強。

為了熱度不至於太快減褪，我在開新帖的同時又上傳了另一段沙士參加越南大戰的影片上去，只見片中越南粗漢在我的安排下把他的兩腿架在肩上，快速擺動腰部大喊著：「Heavy machine gun！」

等到下午四點左右，帖子已經推爆了三個而且還被廣傳到各大社交之內，當李城峰緊張兮兮地聯絡我時，我就明白第一步已經成功了。

「你怎麼把影片放到討論區上了？」

「……因為這是計劃的一部份。」

「可是……可是……」他語氣中充滿不安，似乎擔心今日的Cindy會是他日的自己。

「我向你保證同樣的事情不會發生在你身上。」我安慰道。

「我……我會相信你的，Ｌ，我只是希望跟著你能看到有趣的事情而已。」

「放心，接下來你就好好欣賞吧。」我笑著中斷了連線。

而在短短幾個小時內我在不知情的情況已被冠以再世奇拿的名號，在上傳完第三段影片在討論區後，我故意任由帖子被推爆也不開新的，網民們見我突然失蹤了紛紛在各區各版開新帖子來召喚我。

「奇拿大人快回來！」

「奇拿大人快點制裁港女吧！」

「我拾到一本Sex note，不知道是不是奇拿大人掉的？」

「我G.Moose自爆菊花以換取奇拿大人重臨人間！」

這樣的帖子一下就把討論區的頁面給塞爆了。

看你們還敢不敢亂隊老沙菊花

今晚會看到cindy 反應嗎老沙

肯定會的 看不到要麼我寫太慢，要麻我不懂得控制故事節奏

沙士通渠,衫都唔使除

沙士

肯定會的 看不到要麼我寫太慢，要麻我不懂得控制爆菊節奏

讀者菊花，窄到誇啦啦

作者菊花,窄到小喇叭

Yoga fire, heavy machine gun,第三段係咩？

Shakespeare anal

皮已正

好好睇

新帖留名

繼續繼續

Pish

奇拿大人 請繼續

奇拿大人 快出文

每日都好似上左癮咁F5老沙 好似有強迫症咁

片呢

Seed 呢沙士

奇拿大人幫手令樓主快啲出文

唔睇住等fb 更新
加油呀沙士bb

在將近傍晚Cindy才因為被朋友打來的電話給吵醒，監視畫面中的她披頭散髮跟個女鬼似的幽幽醒來，本來我在為聽不到朋友的對話內容而犯愁，沒想到她居然打開了免提然後又趴在枕頭上有氣無力地說：「怎麼了……」

「喂，你有看討論區嗎？」來電者是一把興奮的女聲。

「嗚……沒有啊……我還在睡覺。」說罷她大咧咧地打了一個哈欠，毫無儀態可言。

「網上現在正瘋傳一名港女被下藥輪姦的影片，超勁爆！要看嗎？」

她聽到後馬上就來了勁，唰的就清醒過來雀躍地說：「要看要看！是哪個白痴被姦了？明星？」

「不知道，樣子被打了馬賽克了。」話畢她的手機便傳來了提示音，朋友又續道：「我把影片的連結發給你了。」

Cindy興沖沖地抓起手機點開了連結，我雖然看不清畫面內容但從影片中傳來了一句：「鵝來自得成！」我就知道那是第三段影片，亦即是Cindy大戰菲藉粗漢的內容。

幫完我２３天內會死的

怎麼跑過來了

因為我把你的名字寫到了ｓａｒｓ ｎｏｔｅ內

好正

睇黎我都有份

好似劇集咁戲肉就cut

摩牙摩牙
禁爛左一堆F5喇奇拿大人

沙士係咪又要爆菊

仲有冇

奇拿大人請回來

yoga fire
heavy machine gun
加速

是哪個白痴被姦了？沙士？

由於面部被打了馬賽克的緣故，懵然不知的她看得哈哈大笑，語帶嘲諷地說：「你看你看，被外國人輪也就算了，居然還是被五個棕色皮膚的人輪，我要是她醒來以後死了算了。」

「對啊！你看他們都沒有戴套就直接開幹，多髒！」

「說不定還中了愛滋病吶，哈哈。」

隔著畫面的我笑得比她還歡，拚命忍著才不至於在咖啡店裡拍桌大笑，大白天戴墨鏡和口罩已經夠吸引人注意了，為了以後不被警察追查到，我必須盡可能減低店員對我的印象，只要不把兩樣東西摘下他們肯定認不出我來。

但是……她恣意地嘲笑自己的樣子實在是太好笑了……不行……我快忍不住了……

我狠下心用門牙猛地咬著下唇，這樣才勉強將在體內亂竄的笑意給強行壓抑下來。

叫N 爆你菊花

正

奇那再世

加速加速

加速

奇拿大人

F5已爛

正評加推

畫面中Cindy一直沒有察覺到自己就是片中的女主角，儘管她表示對拍攝現場有點印象，好像一度來過的樣子。

「不會吧！」朋友笑說：「那裡看上去應該是新界的村屋，大小姐你身嬌肉貴怎麼可能去過？」

「新界的……村屋？」她的笑容稍為僵住了。

「對啊！」

此時影片的內容剛好演到李城峰穿過五根國旗用煙頭在Cindy的手臂上燙下一個烙印，看到這時她雙目圓睜，表情呆滯，嘴角的肌肉不自覺地抽搐起來。朋友見她久久未回話於是便問：「喂？怎麼了你？又睡著了？」

她只好順著對方的話假裝又打了個哈欠說：「是……是啊，我還是有點睏，這種無謂的影片還是別看了吧。」

「什麼無聊？現在全香港都在瘋傳吶！狂熱程度跟上次的奇拿事件有得一比啊！聽說再世奇拿大人手中還有幾段影片還沒釋出呢！」

「喔……喔……這樣啊，那好，我睡醒了再給你打電話。」說罷她便匆匆掛掉電話。

爾後她驚慌地望著手臂上被煙頭燙出來的傷口像個瘋子般自言自語：「不可能……不可能……一定只是巧合而已，一定是這樣。」

高潮位出現了

加速呀！！！

dirty
比我都唔HI啦

用其他器具屌

咪俾佢咁易死

Aggerrrrrrr

大快人心！

「什麼無聊？現在全香港都在瘋傳吶！狂熱程度跟上次的奇拿事件有得一比啊！聽說老沙手中還有一大堆文還沒釋出呢！」

皮已正 加速

咩事 我睇到扯咗
我係咪心理變態

這不是很正常嗎？

還看什麼看，趕緊幫我share

都唔係甜故叫正常

已些牙，射射

看來她已經隱隱約約猜到自己有可能就是片中被五漢輪姦的女主角，畢竟有似曾相似的地點、手臂上的傷口以及失去意識的時間段，如此多的巧合不約而同的指向一個事實，那就是她被自己極為厭惡的人種給強暴了。

大概是現實過於殘酷的緣故，大腦的自我防衛機制讓Cindy拒絕相信，她用棉被把自己包裹得只露出眼睛，不斷在被窩裡低聲地催眠自己：「一定不是我，那一定不是我，都沒看到臉怎麼可能會是我？」

我看到以後覺得很可笑，人都是犯賤的，不見到棺材那滴眼淚硬是不肯落下來。

雖然是可以現在就把無碼版上傳，然而這未免太過無趣了，我所追求的是更有趣的劇情，要像是最好的小說那樣高潮起伏，把她身心催殘至像擦過嘔吐物的破爛抹布般才捨棄。

她曾經因為無聊而給予過我希望，同樣地，我也必須給予對方一絲希望才行。

Cindy窩在床上整整一個多小時才失神地爬去洗澡，由於沒有在其家中裝置鏡頭的緣故，入浴時的香艷畫面沒能成功拍下，只能透過電腦的麥克風收到輕星的水聲。

這一次她又花了三個多小時才洗淨完畢，雖然未能親眼一賭但從Cindy雪白的皮膚變得紅通通且滿佈刮痕這一點來看，想必她在洗浴時曾經用浴球拚命揉擦全身，可是已植入靈魂當中的污穢又怎可能被如此輕鬆地刷掉？

除非……她的人生能夠重啟。

沖3個鐘

我天天被大家輪完都要花十個小時洗澡

我覺得自己是零

當我冇講過呢句

仲以為係學靜香(靜宜)咁
係咁沖涼添

用啲特別 既方法

又live左
我都監視緊樓主

難道你其實係想做壹既

正好了 我們大家都是一

這一次他又花了三個多小時才寫好文，雖然未能親眼一睹但從老沙緊的皮膚變得紅通通且滿佈刮痕這一點來看，想必她在洗浴時曾經用浴球拚命揉擦全身，可是已植入靈魂當中的污穢又怎可能被如此輕鬆地刷掉？

唔小心hi到

新post留名

好撚正

沙士菊花高汁，新post再次正皮

正評
LM

yoga file

live

瞓醒再推

沙士心底裡果然是0，從作者名字到留言都流露着渴望被推倒被插入的慾望

推呀 唔可以冇文架

diu live jor

以後電腦壞左直接買新算

老沙我尋晚等文等到悶 追曬竊屍第一季 好撚正 幾時出第二季

新post留名！

留名 支持

屌喇媽

未定啊，竊屍大家看完就走了，我有種被人中出即飛的感覺，暫時提不起勁去寫

拆硬碟再送去修理

試過被中出即飛才知道是甚麼感覺
果然是0仔

唔好哦，故事好正我介紹比家人睇了

有冇咁蠢 要睇到煙頭先知係自己

新讀者，老沙，你寫得真好，如果係大陸小說網作家應該有不少錢收了。內容出到街的話⋯

我已課like和comments ，希望你這種作家好好寫下去。

其實用煙頭辣會唔會太明顯

因為要報返細個嗰陣個仇，所以先要咁做

臭雞抵死

報仇應該要夾春卷

如果cindy有腦既話應該會諗返起
不過就算知都冇證據入毒撚

謝謝啊

沒有煙頭她根本無法將兩者聯想在一起

快d出文

今日幾點有文

被壓

謝謝 看到這個留言突然有點感觸。

本來想長文回覆的但最後想想還是算了，你們要是對一個創作人在香港怎麼混日子一事有興趣的話，我改天花時間給大家講講

不用改天了，就依加！

以我過去的經驗來看即使持續更新影片，這股浪潮大概再維持三天左右網民們的熱度就會褪減。

原因很簡單，不是因為香港人是三分鐘熱度的動物，而是大家都不知道片中的女主角是誰，過往三個帖內不斷有人質疑影片是否真的在香港發生，即使是香港發生女主角也不一定是香港人，畢竟臉上被打了馬賽克。

這些質疑雖然被信徒們的狂熱所蓋過但卻為我接下來的行動提供了新的路向。

為了延長熱潮我開了一個新帖給予無事可做的網民們一些有關女主角的提示：

一.年約二十二至二十五歲。
二.面書及ＩＧ女神，經常出入中環夜店。
三.手臂上的傷痕是新燙上去的。
四.經常去旅行。

「神－降－臨！」

「奇拿大人萬歲！」

「來吧！信徒們！對萬惡的港女降予神之天罰吧！」

「奇拿！奇拿！奇拿！」

有這些線索以後，他們完全陷入瘋狂的狀態拚命在網上搜找符合資格的女性跟影片中的Cindy作對比，分析，有板有眼的。

為了對港女作出制裁網民們真可謂無所不用其極，有些人甚至滿大街當眾去檢查別人的手臂，短短數小時內已經有不少人因此涉嫌非禮女性而被捕，可見這股浪潮已昇華至另一個高度，已經是現象級別的效應。

一放工就有文

晏就有文

推呀～

留名！
真心好好睇，而家好少呢種題材既故
期待下文

竟然咁早就有文

好正啊

有奇拿，會唔會有L在警方出現?

現在玩得咁高調，Cindy一定比起底，有乜三長兩短，警察做嘢只要順籐摸瓜，搵到部電腦，被裝鏡頭好易穿，咁奇拿大人～～

沙士有無統計過被幾多巴打壓緊

個鏡頭係部電腦內置架，除非佢地check 到裡面俾人種咗木馬之類（追蹤個木馬程式發送去邊度），再研究下拍片人有咩蛛絲馬蹟（雖然係用眼鏡拍，但整煙頭時有機會見到隻手/錶），再搵番2個人嘅共通點（去過主角度整電腦），先有機會搵到主角

新讀者留名

放工輕輕一推

推呀

係呀
所以有少少腦都會追蹤到源頭

屌你cindy咩

推推推

差啲以為你係䣓離唔出文嗰個涷檸啡

沙翁你同時寫緊幾多個故

沙士慣左一路俾各巴打插菊花一路寫文,靈感會嚟多d

天黑開始已經有追嘅讀者
由入u睇到就嚟grad
Intern 收工有沙士嘅文感覺真好

你咁講 ， 偷拍眼鏡算係好線索 ， 因為唔易得到

跟住呢

訓前求文

文文文

新post留名支持

臨出門前打一篇

我不想劇透

今晚會唔會有

老沙一個玉臀萬人騎，你可以算算

你用上帝視角當然覺得能追蹤

新post啊
正皮推post不解釋

好想同老沙玩獨龍鑽

你們每個都是印度粗漢

也不算同時吧，竊屍不算偷＋殺戮天國＋這個

菊花被塞會導致大腦便祕

我在兩登寫了大概有四年了，時間真快

這麼說吧，就算Cindy家中的電腦被發現開了後門也不能指證主角跟強姦案有關，他可以是一個單純的變態偷窺漢

我會電光ver.的

文呢？ 等緊睇🙏🏼🙏🏼🙏🏼

你講得啱， 只係希望主角身份唔好暴露倒出黎

cindy 呢part 係好睇， 因為佢同主角之前有恩怨， 所以覺得佢抵死

期待。。。加速

副眼鏡係非法途徑得番嚟再自行改裝

4肢加埋4萬人，仲未計7孔

但如果係主角部腦搵到原片就唔同講法

睡前輕輕一推

沙兄加油
十卜 十卜

支持

Come on !!! Give 文比 Me丫！！！我衣家好撚緊火丫奇拿大人！！！

撐

在寫了

F5

不誠實使用電腦。
之後主角電腦就會比人沒收，就game over。
如果我係奇拿，就預先整個小型炸彈裝喺電腦度，再set個無人估到既開機方法，用錯開機方法就會自爆，(參考漫畫)

繼續

破壞哂個style

其實只要李城峰同cindy合作就會搵到主角

睇個標題就知Cindy實自殺，唔會合作啦

大量符合條件的女性被放到帖內討論，本來是想藉此來對Cindy施加壓力，沒想到她在看到有如此多條件吻合的人出現後反而變得安心下來。

「什麼嘛，原來有這麼多人手上有傷口，那肯定就不是我咯。」她笑著放下心頭大石，轉個頭就準備化妝外出，心境轉變之快實在叫人訝異。

「這女人的大腦到底是什麼構造？」我望著畫面中正對著鏡子哼著小曲化妝的Cindy不解地問。

無妨。

我看了時鐘一眼，心裡盤算著給她快遞的禮物應該快到府上了。

而在此時，畫面中傳來了門鈴的聲音，自以為解脫的她雀躍地跳著小碎步地去應門：「來了～」

由於鏡頭沒能拍到大門的緣故，我只能依稀地聽到一點微小的聲音。

「你的包裹，請簽收。」

「包裹？我沒有上網買什麼東西啊？是不是寄錯了？」

「你是Cindy kwan小姐沒錯吧？」

「是的。」

「你的包裹，請簽收。」

此處沉默了一陣子，過了沒多久Cindy就滿臉疑惑地抱著一個小盒子回到了房間中。

係咪裸照

我#kill

快！

沙巴 I love you

這幾段我要想多一點再寫，免得有漏洞什麼的被你們抓住 所以會比較慢

好緊張

今次唔塞你菊花住，加油繼續，
為表支持，放假搵一套你既書買
天黑之前已買

菊花。。。

難道之前有抓住過

沙士大師加油喔
雖然說等文好難熬，可是好文是值得等待的

她坐在電腦桌前開始拆開包裝，沒多久後一個寫著「Play me」的USB手指便出現在畫面內。

大概是女人的第六感，察覺到有點不對勁的她嚥了口口水後用顫抖不已的手把USB手指插入電腦內。

我像個指揮家坐在電腦前於空氣中揮舞著手指，悅快地說：「來吧，這時刻，這場面應該要有點合適的配樂才對。」

她操作滑鼠點擊了一輪後終於打開了一個影片，耳機傳來了男人們的淫笑聲、破舊床褥接連受壓時的彈簧聲和肉與肉碰撞在一起的啪啪聲。

Cindy的表情在影片播放的那一刻就僵住了，臉色也隨著進度條的增加而愈發蒼白，最終她噙著淚抓扯著頭髮歇斯底里地大叫：「不───要───啊！！！！！！！！！」

沒錯，我把無碼版的影片用快遞的方式送了給她，放心吧，那個快遞員是我讓李城峰隨便在街邊找了個尼泊爾藉的男人假裝的，要是追查起來根本不可能找到我。

我閉起雙眼享受著世界上最美妙的聲音，聽著Cindy崩潰的尖叫聲，我的身體猶如觸電般傳來一陣酥麻的感覺。

配圖真心正

團長幅圖又幾有意境

未幾耳機內便有玻璃碎裂聲傳出，睜眼一看才發現是自暴自棄的Cindy在摔家裡的東西洩憤。

所有能被一隻手拎起來的東西都被狠狠地摔到牆上，齜牙裂嘴的她猶如癲狂病人般眼中血絲滿佈，額上青筋暴現，四肢如屍體般僵直著，我不由得發自內心的讚嘆道：「這樣的你實在是太美了，簡直像畫一樣。」

只是短短數分鐘而已，原本以可愛風格佈置的閨房轉眼就一片狼藉，碎片滿地，累透了的她坐在地上大口喘氣，由於尖叫過度，聲帶受損的緣故她用沙啞的聲音不斷喃喃細語：「不可能的……不可能是我……」

我見時機成熟便控制了Cindy的電腦用變聲器對著她說：「Hello Cindy，I want to play a game.」

實在太正

我睇到“ I want to play a game“果度忍唔住對住手機嘩左一聲出黎，事關個故事鋪排實在太正，重好撚有代入感。十卜!

好好睇 繼續繼續

Jigsaw都玩埋一份

吓 依家控制電腦 點都諗到係男主角做左手腳啦

話就話條囡冇腦+崩潰咗但係一控制佢部電腦就有機會上到身啦

留名睇樓主死雞撐飯蓋

天黑舊讀者 黎留個靚名

好明白創作人喺香港既辛酸

但係因為真係好撚柒閪鳩好睇 所以求下你撐住
課盡左like comment share架喇

唉 咁撚好睇 你就唔好撚柒駁啦 知道你最撚叻最撚醒喇 屌你老母閪

她的桌面被切換成jigsaw的替身娃娃照片，原本是想藉此來嚇她一跳，沒想到呆坐於原地的她頭沒動，但眼珠子卻以凜冽之勢惡狠狠地轉了過來，那眼神跟午夜凶鈴中的女鬼如出一轍，反把我給嚇了。

「你是誰……」她用沙啞的聲音質問。

我清了清嗓子重整狀態後就說：「這你沒必要知道，喜歡我給你的禮物嗎？」

她像換了個人似的搖搖晃晃地站起來來到了鏡頭前，紅筋滿佈的眼珠子盯在鏡頭前甚是嚇人，她說：「啊……拍得有點模糊，沒把我最迷人的一面拍出來。」

如無意外她現在應該是哭著向我求饒才對，這種破罐子破摔，豁出去的態度讓我隱隱地察覺到有股違和感，直覺告訴我事情也許不會按照劇本繼續進行。

「啊，那你希望我把更高清的無碼版上傳給大家看嗎？只要你聽從……」

「隨便你愛怎麼上傳就怎麼上傳。」她冷不防的打斷了我的話，一邊把玩著烏黑的髮絲一邊說，一副處之泰然的感覺。

該死……這女人怎麼如此跳脫，根本想不明白她腦袋在想什麼，難道被輪姦的事對她打擊太大，導致精神錯亂了嗎？

「當真？那我就在晚上上傳發佈咯？你不後悔？」我雖然語帶威脅但實際上心點卻有點慌了起來。

謝謝你的支持

唔知點解睇到依幕既Cindy 好好j

哇，拉下來一看就發現不得了，大哥你冷靜一點，人家只是提個疑問而已沒有惡意的，犯不著一來就罵人，給老沙幾分薄面，冷靜一點，別吵架。

我懂你的好意，但你也要站在我的立場上看一下，我可不希望別人說我縱容讀者到處亂罵人，大家平常生活壓力大，上來看看故事減減壓，沒必要吵架。

Live 推 還有？

條臭貨年中都俾唔少人睇架啦

Sorry 老沙 sorry 性賢巴打

我激動左
我都係靜靜地睇文 默默地課like吧

「當真？那我就在今晚上傳發佈咯？你不後悔？」我雖然語帶威脅但實際上心裡卻有點慌了起來。

「好啊。」

「……你難道就不想聽聽我的要求再決定？」

「不用了，你無非是想要我的肉體或者錢罷了，除此以外你還能從我身上得到什麼？」她詭異一笑後便闔上了電腦。

由於電腦被強制進入休眠狀態的緣故，連接也被迫中斷，我雙目圓瞪的坐在咖啡店內，腦海一片空白。

該死……該死……難道這一次玩出禍來了？

我用力啃咬著拇指拚命思考Cindy下一步的行動，計劃都是以「她不會想讓自己被輪姦一事被公諸天下」為前提所制定，畢竟她是一個以寄生男人作生存方式的下賤女人，名聲一壞就等於活路被斷。

受到極大打擊導致行為異常一事並沒有在考慮範圍當中，這是我的失策。

本來以為用治服李城峰的方法會同樣奏效，但我忘了李城峰是犯法怕坐牢才被迫受控的，而Cindy則不一樣，對社會而言她只是一個被強姦然後又被公開樣貌受到二次傷害的可憐女人，兩者的性質並不可以拉在一起相提並論。

怎麼辦，現在的她下一步到底會怎麼做？既然都不介意被公開，那就說明她準備來個魚死網破，那麼接下來就極有可能去報警，如果電腦被警察拿到手上了只要順著一查就一定會查到我在透過鏡頭監視她，那麼其他的事就……

不對……

冷靜一點……被發現監視頂多是檢控我不誠實使用電腦而已，除非是他們抓到李城峰又或是在我的電腦中找到未被剪接的原片，否則指使他人強姦一事還暫時扯不到我的身上。

如果警方查到我有監視的嫌疑接下來勢必會拿走我的電腦回去檢查，這時我才會是跳進黃河都洗不清。

「回去清除一切有關強姦Cindy的影片！」

沒有證據他們就無法對我入罪！

這是我經過慎重考慮後作出的決定，事態危急，我慌慌張張地帶著電腦往自己的店裡奔去。

這樣不就好了嗎

＊＊＊＊

「呯」的一聲，大門被重重地推開，在路上連摔了好幾次的我拐著腳步入了店內。

「該死……」渾身疼痛不已的我倒坐在椅子上罵道。

那女人應該已經到了最近的警署了吧，雖說警察的辦事效率還沒快到一接案就馬上行動，但為免夜長夢多還是盡快把證據毀滅比較妥當。

然而當我準備刪除證據時，門外突然傳來連串急促的腳步聲，接著一個人影便出現在店門口。

我看到以後簡直不敢相信自己的眼睛，因為來的人居然是……

Cindy！

明天繼續，但凡你覺得好看就幫忙分享一下相冊吧，求求大家，全裸單手倒立求分享

大家雖然都說有分享，可老沙我能看到分享次數的啊 基本沒怎麼跳過，求你們了

冇講過幫手分享

因為我冇fb

我分享了，就在剛剛，所以我說全裸單手倒立的相片呢？

騙人

不是這個嗎

你弱智？

你幾時出文呀?

睇到好驚

cindy計劃搵主角幫手 對付神秘人，但神秘人其實就係主角，主角於可以控制住cindy既行為 (睇過死亡筆記)

追到live 睇得好爽
沙大怕唔怕會寫到心理唔平衡，
偷偷地制裁惡人

咁拍落去主角睇嚟要衰喺李城峰手上

主角會扮曬野幫cindy手，再搵位入佢

Cindy：做咩你成日睇錶ge ?

主角：因為.............我就係奇拿！

之後cindy就

Cindy會唔會發覺得主角有機會搞佢部電腦

繼續推~估唔到cindy咁快估到

應該唔係估到, 只係想搵主角幫手姐

比你地估到仲係老沙？

嚟搵毒撚主角埋單咋！

其實我覺得估到反而係正常事 見到佢咁冷靜既對答 應該會諗到掂過佢部電腦淨係得毒撚一個

佢一定係唸住搵毒撚博埋單啦

似cindy搵主角整電腦 然後主角趁機會del 左個監視

仆街, 又LIVE左, 十卜老沙, 正皮

大家手上都有煙頭煙
咪和和氣氣打和囉！！
Super！！！！！

煙頭印

仲以為係hehe故
嬲 負評先

lived

Live
支持老沙

老沙真人會唔會都係痴線佬

伊藤潤二正常到不得之了

咁快完？主角最後會冚家剷了 不要有事呀

我覺得cindy想搵主角幫手

幫手埋單

一陣有冇文

今日幾點出文

已經把你們的名字寫到沙．士亡筆記中

今天會跟Cindy來一個最終了斷

如果今天沒文就會給沙士一個最終了斷

表示期待

乜水負評我

很期待⋯

文

推呀推

沙士被捅

老沙你俾個大概時間我地吖 F5撳爛喇

在寫了，推ｐｏｓｔ加速吧

lm#

買咗你本新書

為了將來被追查時誤導警方我才故意跑到大老遠的咖啡店內上傳影片，誰會想到這安全的措施卻耽誤了刪除證據的時間。

她喘著大氣滿頭大汗的步入店內，看來在關掉電腦後就馬不停蹄第一時間趕到店裡。

問題來了，既然她都一副無所畏懼的樣子為什麼還要來找我？收益又在哪？

我的大腦以前所未有的速度飛快地運算著，一個可怕的想法逐漸在腦海中浮現。

難道是用煙頭燙手臂一事讓她想起以前也曾經對我做過同樣的事？最終的結果就是把強姦一事跟我聯想到一起了？

不對……在Cindy的印象中我應該還是那個膽小怕事，被欺負後害怕得轉校逃避的那個宅男才對，就因為形象沒有改變所以她才敢在取電腦時肆無忌憚地對我一輪暴打。

因此推斷在她的意識中我沒有報仇的能力和膽量才對，不然她哪來的膽子對我又是打又是罵的？

既然如此她來的原因應該不是找我對質，因為這樣做並沒有任何意義，只要不斷否認的話她也奈我不何，還不如去報警來得直接了當。

因此我斷定Cindy並非前來尋仇，這樣我的態度就應該是……

「Cindy？你還好吧？」我假裝得憂心忡忡地說。

diu

你還好吧

咁樣睇法個心戚住戚住 一到喉就無咗

主角會唔會變龍櫻

跟進中

咁問得咪好容易比仙迪知道？

理論上，一般人未睇到無格片，係唔知仙迪出咗事架喎？

主角咁問得即係知佢有事，但仙迪都未講任何嘢，所以主角自爆咗？

Push

見到佢跑過來氣喘咪關心下

我反而諗條女對主角咁 主角仲扮好心唔會令條女起疑心咩

進來時跑得太急連燈都沒時間打關，站在門口的Cindy由於背光的緣故，五官變得漆黑一團，赤紅的夕陽在其身上勾劃出一道血色的輪廓。

「煙灰……」差點脫口而出的她突然哭著改口道：「耶晨閱……現在只有你能救我了……」

Cindy來到櫃台前便無力地倒坐在地上，我見狀便假惺惺地上前想要扶起她：「你……你這是怎麼了？」

「你已經察覺到了吧……從小你的觀察力就很可怕……」她低著頭讓烏黑的秀髮蓋住了臉。

當天她來取電腦時我故意指出她手臂上的烙印，大概是這件事讓Cindy覺得這件事在我面前藏著也沒用了吧？

「嗯……關於傳到滿城風雨那幾段影片的事嗎？我只是懷疑而已……難道說……」

「是的……我被那幾個人給……」說到這時她已泣不成聲，跟剛才在鏡頭前強勢的模樣截然不同。

她雖然一副楚楚可憐的樣子然而我卻在暗地裡發笑了，因為我已經猜到她此行的目的。

我用輕掃她的背以作安慰，Cindy飲泣著說：「強暴我的那些人給我郵來了一隻USB手指，裡面有無馬賽克的版本，他們要脅我，如果不聽從命令的話就會在今晚把無碼版的影片公開……」

「那……你答應了他們的要求了嗎？」我明知故問。

「沒有……我拒絕了……」

「你怎麼這麼傻！說不定你滿足要求對方就會放過你呢？」這婊子……乖乖聽話不就好了嗎？害我嚇得夠嗆的。

「不可能的……我知道他們會用影片永無止境地要脅我，只要起了頭就會淪為對方的奴隸……」

喔？沒想到在這方面Cindy要比李城峰來得聰明，知道這是個無底潭。

我裝作鼓起勇氣地對她說：「報警吧！只有這樣才能在對方手中拯救你！」

「報警？」她瞪大著眼睛盯著我說：「不可以報警！不可以！一但報警他們就會公開影片！這樣我的人生就完了！不可以！」

我拚命忍著笑在心裡默念：「哈哈……原來是隻紙老虎啊……無所謂的樣子只是臨時強裝出來的，演技不錯，連我也給騙倒了。」

主角叫夜神月係咩事

沖完涼都仲係得兩篇

個畫面長哂黎

唔掂...頂唔順，我就嚟忍唔住笑

見到主角淆底就好笑
毒撚本色出曬黎

推

是耶～晨閱

邊想邊打的，體諒一下

長？

耶晨閱

Live

我推斷 cindy = 南空直美, 懷疑緊耶晨閱, 所以扮野想搵證據, 但係可惜都係比夜神月殺左

「你不是很會電腦嗎？」她把Hello kitty款的電腦握在手中懇求我：「現在就只有你能救我了。」

我停住了動作沉默不語，Cindy又續道：「儘管我對你做過那麼多壞事，但你依然還是會關心我，就在你衝上來扶我的那一刻我就知道……你心裡還有我……」

「這……」我假裝為難地說。

「我知錯了……我答應你。」她可憐巴巴地拉著我的衣袖說：「只要你幫我找到那群人把原片從他們手裡刪掉，我就跟你在一起……再也不會出去鬼混了。」

現場又陷入了一片尬尷的沉默當中，Cindy哭著求我：「好不好嘛……你不是還喜歡我嗎？你不會希望女朋友被全世界的人嘲笑的吧？晨閱。」

她像蛇般纏著我的身體然後輕咬了耳垂一下，接著又朝耳洞吹了一口氣說：「搞定了今後我就是你的人，嘴巴前面後面你愛怎麼玩都可以，好嗎？晨閱。」

嘩頂cindy

死臭雞

有甜

G

好噁心的女人

就算毒撚都唔會接受自己女神俾人輪姦過gua

btw,加油樓主

隔住電話都聞到有臭味

好喇 扑完先放你條無碼片上網

聞到甜味 但條囡畀南亞蝗屌過

闊過西隧

好污糟

樓主文筆真係好好 我真係越睇越憎cindy 條八婆憑咩仲覺得自己個閪有價值

Cindy 條臭閪 請老沙恨恨將佢推到谷底 永不返生

臭過阿嬌

都話佢想博毒撚埋單

夜神月 出文打救cindy喇

臭雞cindy

訓教先喇
老沙加油

我聽得血脈賁張連帶呼吸也變得粗沉起來，面對著她的誘惑，我想天底下沒幾個男人可以抵受得住，最終我緩緩地說：「好吧……我幫你。」

「真的嗎？我愛你喲，晨閱～」她頓時破涕為笑。

「那些人是經過甚麼途經來要脅你的？」

她向我長示USB手指：「我把這個插到電腦後就有一把聲音傳出來了。」

「嗯，那麼他們可能是把後門病毒裝到手指裡，只要檢測到硬碟就會自動執行感染。」其實後門早就在我幫她修理電腦時就開了，既然她認為是插了手指後才感染我就順著她的話來說。

「既然對方能跟你通訊，那麼我們這邊又是可以進行反向追蹤的，只要找到他們的地址想駭進去應該不成問題。」我摩挲著下巴說。

「晨閱你好厲害～我就知道只有你信得過，其他那些廢物根本沒半點屁用！」她發著嗲說：「事不宜遲，你快點幫我駭進去把原片刪掉吧。」

「不行。」我堅定地說。

「欸？」

「要是對方察覺到有人攻擊的話，這裡的位置就會曝露，我們得找一些有公共wifi的地方才行。」

「那就快點出發吧，對方威脅我說晚上就會公佈了！」她焦急地往門外拉扯我的手臂說。

接著我們就去了附近一家置有戶外座位的咖啡店，該店位於繁忙的十字路口旁邊，車來車往從不間斷。

我帶著Cindy和二手報廢電腦坐到室外的椅子上，她一看就抱怨：「為什麼要坐外面？店裡有冷氣不好嗎？」

「欸……我在這裡比較能集中精神。」

「不行，太熱了，我坐在裡面等你，你要喝什麼？」

「不用了。」我笑著婉拒。

接著她便進店挑了一張窗邊的座位坐下，我與她之間只隔了一面玻璃而已。

了結呢

今晚仲有冇

有

正評支持

扑完將同主角扑既片同cindy比人姦既片一齊up上網 激到佢噴血

她在舒適的環境下喝著咖啡玩手機，而我則在炎熱的室外在「幫」她處理影片。

我在電腦上敲敲打打時偷偷瞥了Cindy一眼，她似乎是在瀏覽著討論區的留言，面容充滿著怒意，大概過了半個小時以後，不耐煩的她怒氣衝衝地走出店來到我身邊催促：「好了嗎？」

「欸？」

「電影裡演的不是幾分鐘就能搞定？你怎麼那麼慢啊？」她指著已亮起街燈焦急地說：「對方隨時都有可能把影片公佈的！」

我把電腦屏幕展示給她看，畫面中央有一個正緩慢增長著進度條，我說：「已經在弄了，只要進度條讀到100%就能駭進對方的電腦裡。」

Cindy瞄了一眼發現只到了45%，焦躁不安的她決定拉張椅子坐下來監視。

「快點……快點……」她握緊拳頭在為進度加油，我看到以後便覺得好笑。

「你盯著看也不會變快的，先進去吹吹冷氣，好了以後我再叫你。」

「不行，我坐不住了。」

我拿她沒辦法，只能由得她像個傻子般坐在旁邊加油打氣，期間我問了她一句：「那個……事情結束以後你真的會跟我在一起嗎？」

她很隨意地回答：「那當然了。」

「那……要是沒來得及呢？」

Cindy聽到以後整個人都僵住了，她瞪大著眼睛狠狠盯著我說：「那我就不活了。」

「那……要是沒來得及發文呢？」

「那你就不能活了。」

要是再沒文 我也不活了

Ppppushhh

PUSHHHHHHH

不活了

我也不活了

老沙不想活了

搞掂即飛

不了

我凝望著她，車子在其身後來來回回高速地駛過，過了良久才訕訕地說：「別啊……」

她沒有理會我繼續盯著進度來看，時間在這時彷彿緩慢起來，每分每秒似乎都變得異常難熬，進度條每過一個世紀才會跳一點。

好不容易……終於迎來了讀到100%的時刻，Cindy興奮地指著電腦對我說：「完成了！快點把影片刪了！」

與此同時，她的手機突然接到了大量的訊息，打開一看才發現是大量辱罵她的訊息。

「臭不要臉的婊子！」

「給我去死吧！」

「你能跟幾個南亞人上床但卻連手都不給我碰一下！給我去死吧！婊子！」

她愕然地望著手機說：「這……這是怎麼一回事？」

此時我緊張地對她說：「不好！他們就在剛剛把影片上傳了！而且還公布了你所有的個人資料！」說罷我將電腦移到她的面前，討論區的網民已經炸了開來。

「不要……」她噙著淚絕望地站了起來，椅子呯的一聲倒在地上：「不要……不應該是這樣的……我不要……」

「Cindy你冷靜一點！」

「不要啊！！！！！！！！」她尖叫著往馬路方向倒退著。

「小心，後面是馬路！」我伸出手想要拉住Cindy但卻晚了一秒。

已經失去理智的她拿著不斷傳來辱罵訊息的手機突然衝向馬路，一輛載滿砂石的重型卡車收制不及無情地將她輾過，輪子底下傳來骨肉碎裂的聲音同時變得血紅一片。

「Cindy！」我大叫著衝到馬路上。

她的下半身已被輾得血肉模糊，被輪子壓著只露出上半身的她吐著血躺在地上，眼看是活不成了。

中年司機下車看到被輾的Cindy便戰戰兢兢地說：「不……不關我的事，是她自己衝出來的。」

我朝他吼道：「還說什麼！快點報警啊！」

「喔……喔！」司機這才用顫抖著的手去打999：「喂……喂？是999嗎？」

在支開了司機以後，我趁著途人還沒湊上來看熱鬧趕緊來到了Cindy的身邊：「Cindy！」

此際的她尚有一息尚存，她把染血的手輕輕搭在我的臉上有氣無力地說：「晨閱……」

我垂首抓著她的手以確保在途人眼裡自己是在為Cindy的遭遇而感到悲傷，然後……我陰險地笑了。

瀕死的Cindy見狀便驚訝地撐開了雙眼。

「你這個白痴……你真的以為我在駭進去刪除影片啊？你看到的只是我在下載東西的進度條而已。」

我覺得主角應該係upload 緊條高清片到45%

「你……」

「啊，我就告訴你吧，找人在夜店裡引誘你上當的是我，找人強姦你的是我，找人拍下影片的是我，就連討論區發放影片和在電腦裡威脅你的人也是我。」

我奸狡地望著呼吸變得困難的Cindy說：「你上當了，白痴。怎麼樣？被人欺騙感情好受嗎？」

「耶晨閱……你……」口吐鮮血的她用怨恨的眼神盯著我嚥下了最後一口氣，有著我倒影的瞳孔也隨之慢慢擴張。

在確認她的死亡後，我便故作悲傷地大叫：「Cindy！Cindy！你不要死！不要離開我啊！」

然後又向圍觀的途人咆哮道：「來人啊！快點救救她！醫生！快點救救她……」

我的世界裡聲音漸漸變得微弱，路人的指指點點的聲音，汽車的聲音和Cindy那台不斷接到辱罵訊息而響的手機。

它們逐漸消失，到最後只剩下我自己的心跳聲仍然存在。

現在我的眼中就只有慘死輪下的Cindy而已。

…………………………………………
………………………………
……………………
…………

我……贏了。

劇情大暴走

神月

點解咁多聯想位都諗唔到係主角 不過抵啦

我就覺得太快死， 可以玩多一兩次先

差點穿崩還敢玩？

你用上帝視角來看當然是這樣覺得

L死個幕

當局者迷

Ching ho ball!

幾驚佢死唔去之後再報仇

眨下眼就死左

死左 加甜

下半身扁左啦bo

希望唔好真係學DN個結局
真係想睇下邪系主角成功

有咀巴

那種結局不好玩

哇......

驚

咁快死㗎 原本好期待佢慢慢折墮

今天更完了 然後跟大家請請假，連續更了三個星期有點累。

覺得好看朋友請幫忙分享一下，拜託了，等大家分享過後我會馬上回來的

原諒我停更一下，因為實在是叫也叫不動，只能用一些稍為粗暴的手段了。我在為大家免費寫一些好看的故事同時希望各位也能幫幫我，感激不盡。

試左5條腸 6p就可以死 cindy win jor la

一口氣追完

謝謝你的文章， 好好休息

大仇得報係爽嘅, 可惜Cindy佢死得太快, 太容易喇, 做唔到主角本來想做嘅效果

等陣先...有條友咪喺殮房度做嘅...

加油樓主

好好睇 加油

咁易放過隻雞

死得太快諗住主角會上完佢先大爆發

你地都無用心睇 我先話死左加甜

咁樣出實體書要包膠袋啦

Cindy嘅下半身咁就冇咗

太突然
諗住cindy會比樓主玩一晚先

仲諗住Cindy會俾人玩反晚添

其實為求變態滿足後果，可以先安排Cindy服務男主30分鐘至一小時，再幫Cindy都通

咪玩咗成晚

奇拿 啪啪啪

已分享，希望其仔他人都分享老沙啦

享已分

分已享

咖哩腸都係洋腸啊 做咩咁睇唔開

些已牙

有點太快完報復完，我認為可以給 cindy多體驗數次希望和絕望，最後自殺也不錯

都殺到門口了你們還想先玩玩先弄死，主角就是突然明白人的不穩定性和為免夜長夢多才動的手

輕輕一推

始終死得太快,有D唔捨得佢未身敗名裂就死左

身敗名裂咗一陣

Live 左啦

仲以為可以搞埋Cindy先比佢死tim

5條友輪住嚟 搞到菊花都爛埋啦

謝謝支持

謝謝～

今日有無

好正
沙翁好好休息

咁似啲狗血韓劇某角色一衝出馬路就比車撞嘅

休假中

享已分 like已課

誠品見到

書店終於上了

文呢？

搵唔到天黑了啊清

前面不就講了

誠品有啊，問店員就知道放哪裡了

老沙要休息多久啊

我看了一下一天下來就十個好心人幫忙分享了 ，明天再看一下要是多人分享就星期日，少人就星期一。

重覆些牙會double count定點

這樣做有什麼意義

要你快點回來呀
而且假如我昨天些牙了之後沈低了
今天我再些牙 可能其他人會看到？

引用錯

沙b

好啦，推post吧，推完明天就回來

仲未有文

我想要文啊

由上個月第一個post睇到呢到先留名

Share 了，快啲有新文啊，唔係就要壓沙士了

推爆你

此故新讀者，老沙寫得着實不錯，落了三聯課金支持。努力！

謝謝買書支持，感激不盡 有機會幫你畫隻龜上去

係咪聽者有份

有機會當然沒問題

三聯 唔好幫襯「三中」

聽日就去買晒沙士啲書先

加油巴打 唔好灰心

那就太感謝了

嗯，好的，我盡力吧

無Facebook 無得share
我能夠做嘅就係喺度狂推

謝謝啊，有這份心就行

in老沙 we trust

新讀者留名 好好睇

推post吧，下午更新

推推老沙

推搶推！

文啞

老沙你再唔出 我就幫你出啦

訓醒一pish

推啊

推！！！

狹小的房間內，有著一面巨大的單向邊視玻璃鏡，中央則放置了一張桌子和兩張椅子，一名警員拿著紙筆正向另一名表情凝重的青年問話。

冷氣開得正猛，身穿短袖的青年被寒風吹得及瑟瑟發抖，空氣中散發著一股熱咖啡的味道。

「你就老老實實交待，那女人的是你殺的吧？」

「不對！我什麼都沒做！是她自己突然情緒失控衝到馬路上被車撞倒的！」

「那也有可能是你故意把她推到馬路上的！我說你就老實交待吧，這樣可以省下大家不少時間。」

「我沒幹過為什麼要認罪？途人和咖啡店的監控器可以證明我的清白！」

Pish!

文啊

嚟料喇喂

黑警真係黑警

狹小的房間內，有著一面巨大的單向邊視玻璃鏡，中央則放置了一張桌子和兩張椅子，多名連登仔拿著紙筆正向另一名表情凝重的樓主問話。

冷氣開得正猛，一絲不掛的樓主被寒風吹得及瑟瑟發抖，空氣中散發著一股KY的味道。

「你就老老實實交待，下一次出文時什麼時候？」

「馬上！我正努力寫文！是剛剛寫好一節就發上來而已！」

「那也有可能是你故意出一點點吊我們胃口的！我說你就老實交待吧，這樣可以省下大家不少時間。」

「我沒寫完要怎麼發新文？途人和咖啡店的監控器可以證明我的清白！」

終於有文 推推推推

加速 得兩句唔夠喉

現場陷入了一陣冰冷的沉默當中，身穿保暖外套的警察用狐疑的眼神死盯著青年來看，手中的原珠筆不安分地在紙上有節奏地戳著。

「……你是說像她那樣漂亮的女人是你的女朋友，她之所以臨時出現是為了向你求助？」

「不對，她是說幫她駭進對方的電腦中把影片刪掉以後就會當我的女朋友！」

「那麼最後呢？你幫她刪了？」

「沒有……我失敗了……」青年內疚地低著頭說：「對方還是按照威脅內容，在晚上把影片和她的個人訊息公佈出來了，Cindy接受不了結果就往馬路走去……我嘗試過抓著她……可是也失敗了……」

「怎麼你做什麼都失敗啊？看來她一開始選擇找你幫忙就是個錯誤！」警員不屑地嘲笑青年。

青年沒有理會警員的挑釁繼續無我地垂首在把玩手指。

認咗不誠實使用電腦

係咪要挑戰警方喇

等你出文呀樓主

等等等等，今晚還有很多

推一下

我要很多

不⋯不要停 繼續來

更得慢左d wor老實講

輕輕一pish

比老沙射到我地一臉都係

跟住一齊shout黑警黑警

.

Push!!!

得少少貨 唔夠呀 一陣幫你出㗎喇

在寫了，剛才寫到一半有事出門

慢慢

等你

等

終於有文

＊＊＊＊＊

單面玻璃的背後，一名老練的探員坐在桌子上細啜著冒著熱氣的黑咖啡，打從兩個小時前青年進來以後，探員的眼睛就一直沒有從他身上挪開過。

同一房間內，身後一名新晉的探員急於表現自己於是便打破沉默說：「劉sir，我看一定是這宅男因愛成恨才出手殺的人！」

劉探員輕輕放下咖啡杯，用深邃的目光瞥了新人一眼後說：「證據呢？」

新人一聽頓時無語，因為所謂的證據根本不存在，一切都只是他得憶測而已。

「沒有證據你怎麼落案起訴他？」劉探員無視牆上的禁煙標誌從紅白的煙盒中抖了一根香煙叼在嘴巴，他在口袋裡左翻右找接著又問新人：「你有火機嗎？」

新人瞥了禁煙標誌一眼，嚥了口口水說：「我不抽煙。」

「啊，找到了。」劉探員最終在褲袋裡找到了火機，只見他閉起兩眼深深地吸了一口然後噴著煙氣說：「我們頂多只能拘留他四十八小時，之後就只能放人了。」

＊＊＊＊＊

劇情轉折到變咗同警察鬥

L出場

又回到審問室中，警員問來問去都得不到什麼確實的證據，只好又把青年的話又再覆述一次：「那就是說，死者是來找你幫忙把對方手裡影片給刪掉，只是晚了一步，影片被公開導致她精神失常，自己衝到馬路上被車撞死？」

青年點了點頭又說：「是的，你再怎麼問我都只會這樣回答，因為這是事實！」

警員無奈地搔了搔頭最後只能選擇從審問室中離開來到了鏡子的背後，他一步入滿是煙味的房間就皺起了眉頭：「劉sir，沒問到什麼，他的證供跟其他證人的相差無幾，大家都指出死者是自己衝出馬路的，跟這宅男無關。」

「那就放人啊？」劉探員不以為然地說。

「欸？可是他承認不誠實使用電腦，就這樣放了他？」警員為難地問。

「現場裡找到了他所說的電腦嗎？如果說想要找突破口的話就只能從這入手了。」

「沒有，我們事後回現場搜索時已經找不到了，可能被貪心的途人給撿走了，監控也沒拍到是被誰撿的。」

「連唯一能起訴的證據都沒了，那再關著他也恐怕問不出什麼來，放他走吧。」劉探員又深深吸了一口，煙頭上燃起了橘紅色火光。

「好的，我這就帶他去辦手續。」說罷警員便轉身離開，沒幾又再審問室中出現，青年在離開之前望了單面玻璃一眼，因為他很清楚鏡子的背後一定有人在監視著自己。

明明對方是看不見自己的，但是劉探員和青年就恰恰好隔著玻璃對上了視線，在青年離開後新人就問：「劉sir，你覺得他真的跟案件無關嗎？」

「我的直覺告訴我，百分之八十有關。」劉探員望著空無一人的審問室說。

「那你還放他走！」新人不解地問。

「那份沉著，那份冷靜看起來根本不像是一個愛人剛死的人該有的，但這只是觀察而非證據，我們想要起訴他就必須拿出確實的東西出來才行。」

新人一聽眉頭頓時大皺想要出門：「我來審問。」

「算了吧。」劉探員叫住了他：「人家明顯是有備而來，你問個一百遍都不會有什麼結果。」

「難道我們就只能眼巴巴看著他走？」新人不甘心地說。

劉探員滅掉手中的香煙然後拍了拍新人的肩膊說：「年輕人，釣魚呢，最講究的不是餌，而是耐心。」說罷他便掉下新人從房間中離去。

劉探員
劉=Lau=L

神推理

保持隊形

唔洗好似動畫咁搵目標,鎖定左一個就好易搞掂

最後係劉L輸咗
利申睇過死亡筆記

唔該主角要贏

＊＊＊＊＊

我輕鬆地走出警署，一陣夾雜著汽車廢氣的溫熱微風迎面吹來，比起冷氣開得像停屍間的審問室，這種感覺簡直是棒透了。

果然不出我所料，警察根本就拿我沒辦法，本以為還需要為電腦裝後門一事解釋一下的，但從跟那個蠢貨警察的對話中得知他們根本沒找到能作為證據的電腦。

被誰撿走了沒關係，反正只要對方連接上網路自然就會水落石出。

我朝著歸家的方向走去，在馬路邊等候紅綠燈時我終於按奈不住，嘴角處微微上揚透露了一絲笑意。沒辦法，Cindy臨死前絕望的樣子實在是太好笑了，不管怎麼回想內心中依然洋溢著笑意。

「辛苦你了。」身邊冷不防的傳來一把男聲，嚇得我急忙收拾表情扭頭過去，出現在面前的是一名頭髮灰白摻半，滿臉鬍渣的中年男人，他在不經意間站了在我旁用慰問的語氣說：「明明不關你事，我的同事們還是抓著你問了半天，真是不好意思了。」

該死……這男人也是警察嗎？剛才臉上的表情不知道有沒有被他瞧見，要是因此引起對方懷疑那就麻煩了。

由於已經夜深的緣故，紅綠燈底下就只有我跟他，所以那一句話肯定是對著我說的：「嗯……還好。」

「那個女的長相還真不賴，我要是年輕個十幾歲說不定也會被迷得神魂顛倒。」中年男人又續說。

「要是我能快一步的話……說不定她就不用死了……」我假裝哀傷地說。

期間我瞥了紅綠燈一眼，心裡不斷催促：「怎麼還不轉燈？」

「對了，忘了自我介紹，我姓劉，大家都喜歡叫我啊劉。」他笑著向我伸出了友誼之手。

「喔，劉sir，幸會。」我毫不猶疑就伸手握住了，沒想到他卻突然順勢拉高了我的衣袖說：「咦？你的手臂以前也被煙頭燙過嗎？」

我頓時一驚，心想他是怎麼知道我這裡有傷痕的，隨後轉念一想該不會是在審問室裡太冷，我在磨擦手臂取暖時被他發現的吧？

這種小傷口任誰人都會有，如果表現得太過驚慌肯定就會露出馬腳，這想必就是他試探我的原因吧。

天真。

我以平穩的語氣隨便編了個故事：「煙頭？這是我小時候被油燙到的。」

「喔？是這樣啊……」中年男人似乎想纏著我不放。

此時紅綠燈轉綠，對面馬路恰好又有一輛的士駛來，我不慌不忙地向他道別：「不好意思，今天發生了太多事，我想早點回去休息，有需要的話我會來協助調查的。」

說完我就橫過馬路，上了的士揚塵而去，在車上我望著倒後鏡中的中年男人逐漸變小後才終於舒了口氣。

親身接觸

緊張！

中間點解突然要轉視點?好似冇咩用

唔轉視點 點樣望到劉sir

不過後面出差館都有返係度ge,講左又少左d懸疑

冇咗轉視點嗰段 咪冇交代到點解要專登同主角交手囉

咁快同警察鬥智

毒撚主角應該悲劇收場

有人估係結局係邊個贏？

新版死亡筆記 但我估係夜神月贏

唔好比毒撚主角輸呀 佢本身係毒撚已經好慘

訓醒一推

老沙ho ball

主角要幫毒撚爭返啖氣

圓珠筆 原子筆呀

只用成敗來定輸贏就太沒意思

我諗起電視版個毒撚夜神月

贏咗連登 輸咗菊花 值得咩

好有壓迫感

吃完飯更新，推post吧

大力推

無文

的士個段幾有電影feel